中共主流有咩派系

佢地會唔會權鬥？
有咩因素會令佢地權鬥之後兩敗俱傷？